UA個會員成日乜優惠都冇

睇套哥斯拉又冇得用分換

連普通會員折都冇

一年送果個2$汽水 又要買其他野食先用到 之前都唔洗

而家睇戲係咪mcl比較平

join 完後悔
mcl join貴plan有8折

就算大家都冇折 mcl都比ua平

Ua除左得個imax 真係垃撚圾

sorry，其實IMAX都係垃圾

「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

PS：數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

UA 憑大片都沒優惠，會員上網買飛照要比手續費，除左小食部8折，會唔會員其實沒分別

頭一個星期冇折是常識吧
你要折咪遲d 睇

利申 星級會員

咁join 會員黎做咩

mcl 百老滙有折
係得UA呢間垃圾，成日都話冇折，冇優惠
一早無續會，正垃圾

UA 垃撚圾，越做越垃圾

會員積分唔用得，會員咩買一送一 $20 coupon 唔用得，連會員啲八折九折都唔用得，on撚9

佢張生日coupon先最on9
得個一個月時間可以用
萬一咁唔好彩，生日撞正大時大節，咩優惠都停晒
變相得返兩星期可以用

人地mcl 生日coupon俾足半年
Bc 俾3 個月
係ua 先咁孤寒得一個月

只用過MCL

香港戲院會員優惠全攻略 / 新片資訊交流 #12

我唔係第一日講

垃圾 斷撚左佢個星級會員
依家十年都唔去一次UA

而家Fox
環球
派拉蒙
所有Disney Marvel 大片
環球
部分華納片

UA 唔會有折有分用到

尋晚去開青衣 得閒想睇套戲

咁見到有哥斯拉 咪去買飛 諗住果邊750分可以換張飛

屌喇星 點知乜優惠都冇 仲要120$一張都貴mcl冇會員價20$

嬲得濟 開個post

以前尾果日換飛 拖多一個月 屌 d濕鳩野都唔知邊個撚樣諗出黎 送都送得仆街過人

青衣得ua

垃圾ua 狗也不屌

台北嗰4K Laser又平又正

百老匯imax哥斯拉第一日都有折

Ua真係好on9
我萬幾分都唔知有咩用
人地續會都叫有免費飛加有8折
Ua乜imax都無折
戲院除左imax真係連免費飛都唔想去睇

係，UA以前都話有電影精品換，依家乜q都冇

Mcl唔洗啦 去長沙灣45蚊

我朋友係aia開個隻ua會然 上次睇復4普通場150蚊一張飛 用佢兩張免費飛睇每張都係平50蚊 要補多9x幾蚊 中哂伏

次次想睇既戲都換唔到

前排mcl過左期 寫到明啲分已經無左 就廢事續

反而ua過左期 續左就俾返啲分你 但好多條款都限制你用分換飛

苦主在此
三萬分
大部分舊制儲落
都用唔到

記得換過begin again soundtrack
500分only

點解唔打上MCL cs
應有彎轉

想講呢間院線 由最高峰 百分之25 市佔跌到最低12%

而家上番到14-5 到

可想而知呢間院線的優惠有幾「好」

勁趕客

其實呢間院線得番imax

其他乜都無

Avenger iSQUARE $290 賺到仆街

MCL會員一到大時大節無折 但起碼有得揀用多啲分嚟換飛
UA就成撚日都唔俾換分
真係唔做戲院會員好過

又留番句 屌ua老母

其實點解得ua有imax技術

以前可以用分續會同八折imax
就算乜其他優惠都無我都無所謂啦
而家d分真係得個擺字
仲要會擺列過期

Mcl本身票價都平過ua先 都未計佢有8折

Ua真係好仆街

幾千分就到期，上個星期用左二千分換左兩張John Wick 3，唔駛補錢
要上網睇佢邊啲戲唔可以用分換到架

唔到上映前一兩日佢都會答你唔知

自從內部轉晒人之後，積分都都焗人一年內清晒
又無得永久留積分，同埋又無晒禮物換

而家個會藉愈做愈廢

無心做就執左佢啦

做過一年會員之後就沒續
轉左會去百老匯落數碼港睇
近年再轉左入mcl

marketing?

仲有高層

元朗間IMAX係百老匯嘅
UA已經唔係獨家

百記間Imax 係趁UA 個專營權空檔被百記偷雞成功
而家UA 續番
Source: 講剷片

元朗

唔怪得得一間

住大埔情願去元朗睇imax平過出去俾ua食水

最仆街係UA 海鮮價睇套戲來亂開價
Avg 4 iSQUARE $290

UA 不了

靠aia搵食

苦主
舊制會員16000幾分未清

有架
我上次打去問無野
續到

不嬲淨係送埋汽水爆谷 coupon, 登記會員其實係登記做水魚, 重要一日到黑收廣告

1. 以前續會有一年兩杯無使用限制嘅$2汽水同兩張$12燒賣coupon
2. 以前扣分換換票証/優先場/精品嗰啲網上系統搞掂晒，宜家大倒退用email鬥快
3. 以前大片IMAX折扣如常
4. 宜家750分一張飛嗰啲，以前係450分

求接力

1. 而家係$15 啦

5. 生日飛由3個月變1個月

6. IMAX 眼鏡以前借埋比你
而家$10 副
仲增加環保問題

6. 好似都$12蚊一副了

估中

MIB 得會員折

無得扣分睇

UA 要幾多分先換到飛???

750 分 青衣/淘大/MegaBox/ 機場 （只限普通2D)
其他院1000分
$1 一分

最垃圾係由生日嗰日計起一個月
我想早一兩日睇都唔得
邊有人送禮送嗰節日後㗎？

我直情睇到呢個post 先醒起無用今年生日飛

仲要唔係首週無
而係上映期間都無

有冇得你揀

即係全個荷里活

而家Sony mib 係有折無得扣分

喺香港你有得揀 睇LieMAX 定 唔睇LieMAX，我就揀左唔睇

你之前儲落積分係咪2020年到期？

7. 小食部買野$1 = 2分，而家 $1=1分

連套x men 都無

x men咁垃圾都冇

已轉百老匯！
不過焗住1送1 都唔太好

百老匯都有時有會員場可以睇
UA？對上一套已經係爛片 廉政風雲 煙幕

星級會員N年，基本上每年會員分數夠免費續會。以前imax很多有折，而家。。。不好比$申請AIA vitality，送UA 會好過。星級會員cheap 咗。

佢D分有分唔同期限

金像獎拎完卡嗰幾個小朋友會唔會屌晒鬼

係

UA Loyalty Club 戲票折扣、戲票贈券、港幣$20現金券、買一送一優惠券、生日戲票、750分/1,000分戲票、UALC 電影贈券、UA Megabox 100分戲票不適用於所有《Pet Pet 當家 2》場次。

Spider man 同 toy story 4 應該都無

只有星期二睇比較平 平價再9折 不過都貴過人地

英皇個個都係廢
不過平s

到底有咩戲可以用分換on9

睇英皇好過
戲飛買一送一

睇ua既本身有買aia保險
夠分換戲飛先會去ua睇
又可以免費做個個咩club會員

利伸 兩樣都有

MIB 唔收得
UA 星期四開始可以用分有折
好19
明明之前係上映期間一律唔得

反了反了

之前ua會員唔記得續期
遲左兩日去搞
所有分無晒
嬲得滯即走唔續

打上hotline

終於由5千幾分用到得千幾
岩岩join個時好多大片都有優惠
又可以扣分補幾蚊睇大片

而家成日乜都唔得

睇開星影匯午夜場就做埋星影匯member

咁激 可能唔記得登出

之前用分換飛睇過Long Shot, Creed 2, A Simple Favor
黎緊Rocketman，寄生上流都用到

雖然好多Blockbuster都用唔到但啲會員積分又未至於去到軍票咁廢掛

已經del咗

肯定啦

聽日返工
小編RIP

以後唔鬧UA了

大和解？未免太容易了

轉曬管理層係19 d

有會員=冇 咁我有信用卡優惠都得啦 反正一樣 做咩仲要俾100蚊續

Spider-Man 估中
乜折都無

駛咩估

ua 真心廢
mcl 會員都話唔錯
broadway 信用卡有8折

香港睇戲不嬲得啖笑，一流價錢二流質數，大陸都好過佢

100蚊換2杯細爆谷+一張生日飛
續會又送1K分(1張飛)
淨續會唔買飛有得諗

BTW大片IMAX個D唔好諗UA有折
垃圾到不得了

得 Rocketman 同 上流寄生族 有折 可扣分

Btw 推薦 扣分抵睇！特別後者

今日扣分睇左mib普通版
又換埋爆谷
聽日d分夠期

清埋佢 唔好蝕比佢

仆街個臭街岩岩發覺今日換爆谷個陣個職員用左張一年後夠期既卷
聽日到期個張就無用

我試過遲左半個月
Send email俾cs
佢又approve俾返我續會喎

我果個成4 5 年前
宜家應該改左

唔好意思問個題外

十幾年前3D戲啱啱出果陣，果副偏光眼鏡係借比你，走果陣還
定係送比你？

on99 UA

以前屯門UA好抵
依家青衣勁貴 無一間平民價

睇場普通戲都80-90起跳

打上CS 屌7佢

屌你老母 呢套又唔撚俾用分嗰套又唔撚俾用分
咁我啲積分放係到除左等到期有閪用咩屌你老母垃圾UA
再續你我真係仆街死以後睇戲都有人踢登劇透

淘大Ua

我住tm

而家我有得用就用 廢事眼冤

呢期都有幾套用到
我會encore 上流寄生族

UA Loyalty Club 戲票折扣、UA Loyalty Club 戲票贈券、港幣$20現金券、買一送一優惠券、生日戲票、750分/1,000分戲票、UALC 電影贈券、UA Megabox 100分戲票不適用於所有《蜘蛛俠︰決戰千里》場次 (28/6/2019 - 4/7/2019)。

UA Loyalty Club 戲票折扣、UA Loyalty Club 戲票贈券、港幣$20現金券、買一送一優惠券、生日戲票、750分/1,000分戲票、UALC 電影贈券、UA Megabox 100分戲票不適用於所有《反斗奇兵 4》場次。

預左

7月5日後應可以用分換飛, 我上次睇哥斯拉都係等左兩星期, 有得換飛先睇

蜘蛛俠都唔得
cls

我呢D窮人都係睇英皇算, 28號晚屯門睇, 買一送一, $75兩張飛

睇MCL長沙灣場場45

唯有第二個星期先睇，淸吓啲分
成日對啲會員撚狗咁撚

英皇d 迷你院

本身想唔續會...套套戲如果好彩有得用分都用左先，早排比卡超同john wick 好似都得...

咁岩join 左vitality 續會唔洗錢，同埋送既飛係乜戲都睇到，先冇cut

認同，我係年底，會同你講聖誕前去到新年後都唔用得。on9

英皇下下都比前面姐住視線
點睇
剩係第1行同大院第5行唔姐

1個月
仲要大片無得睇
咁個個月無野睇=唔用

我有時中農曆新年，以前會延長兩星期俾你，而家借啲意無咗件事

如果硬要係ua睇 就星期二

星期二本身平d 有時再折

不過都比其他貴d 感覺上

尋日作家荒言 85$ 再折 73$張

剛剛用UA App買飛
扣左錢, 但又話交易失敗
無send email比我
我驚到時攞唔到飛

打上熱線問

喺香港生活真係賤撚過狗，質素差過人，但係比既錢又要比人多

積分換戲飛係咪一定要去戲院先換到 網上 / apps冇野嘅 ?

平時買飛頁面嗰度揀扣分選項，唔記得係揀位前定揀位後

揀完幾多張先再揀位

成日入去睇下邊套有折/用分換

UA Loyalty Club
- 生日戲票
- 750分/1,000分戲票
- UALC 電影贈券
- UA Megabox 100分戲票

不適用於

所有《蜘蛛俠︰決戰千里》(27/6/2019 - 11/7/2019) 場次

諗住星期六睇，但改咗做 11/7

不嬲都改來改去 UA

我前日打去佢話10號 我張飛12號到期 屌你老母

再打去屌佢

有咩用 屌佢老母

話你改來改去
影響我使用權利
順便迫佢延長deadline

petpet當家2等左兩星期都無得用分換飛

就嚟又要續會，繼續俾 UA 撚狗，定係放棄個舊星級會籍好呢？

咁外國啲租又無香港咁貴既姐

我打左去 我同佢講我拎左假睇 你依家改左日期睇唔撚到
佢話你可以睇第二套 我係地鐵即刻屌到佢仆街 之後佢係咁道歉 我話張飛有無得加長 佢話生日飛有一個月 可以揀好多套
我再屌佢老母 之後佢換左人聽
條友又重復

垃圾今年唔撚續

已做好多年會員， 忍撚夠佢， 咩7 都用唔到

乜撚都佢講哂
蜘蛛俠可以改日子
優惠飛就唔可以改

請爬文
環球 / Fox / 派拉蒙 / 部分華納 發行的電影
係唔會有換分有折
你呢世都唔會等到

UA 真係好仆街架
成日搬龍門

唔記得左續會
而家好似無左個會員
萬幾分無晒

仲好
橫掂睇imax都唔會有折
個會員都唔知有咩用
以後每年慳番一舊水

MARVEL戲要睇IMAX 焗住俾

其他戲一定睇MCL
JOIN 會員有多野送又8折
來位又好坐 根本冇得輸

我係大埔友 之前聽大埔會起ua先留住個會員 屌佢老母 講講下又冇左回事
依家諗緊轉唔轉會去mcl ua真係太on9 成日想用分換飛都唔撚比 張生日戲飛得個30日 你生日撞著啲大時大節或者大片已經唔洗旨意用到

打上UA 保留啦
成萬分
好蝕

Mcl 8月加到 $198
$168

大埔唔係起緊咩？

冇呀 原本話19年年頭開 18年年尾個個位間酒樓仲做緊生意 唔會再比佢呃到

想問問mcl啲優惠係咪真係好啲？

但係D分根本用唔到
我住淘大都唔會想去淘大UA睇

舊制永久星級會員+1
而家UA好撚頹
周圍都mcl嘅時候睇嚟真係開返個mcl會籍算

其實一入會已經抵

咪睇其他戲
你唔睇咪益仆街UA
請屋企人睇都好呀

例如有啲咩？之前真係冇留意mcl

嗰d ua無優惠嘅戲唔係全部院線都一樣無優惠嘅咩？
其實咩會員都唔join用信用卡優惠最抵

一入有2張禮劵，買一送一coupon
小食部coupon
全年8折 生日月份送飛

唔係啦
好似我join星影匯咁
D分點都實有用處
求其三四個人睇場戲已經可以換到爆谷

Mcl又可以睇到動畫電影

百老匯電影中心有小眾電影睇

相反去ua只有去睇imax先會
而imax電影連折都唔會有
分又無用
我都唔知ua個會存在黎做咩
分分鐘每年用匯豐買半價現金券仲抵

我早幾年岩岩做夠5年,佢轉新制冇得上星級
真係吊佢老母,龍門任搬,永遠BLACKLIST

UA 以家係大路熱門片簡,去唔去都冇所謂

某啲片商嘅戲淨係得ua停優惠

環球，Fox

租平人流都少啲姐